一人一個氹返佳佳既方法

佢成日心情都咁差?
唔去台灣
點先可以令佢開心返

幫佢脫墨

奉獻樓主老母

請教家燕媽媽未

有樓主陪你去

用竹引佢

幫佢搵返條女

送條女比佢再比帽佢戴多次

色誘.

一係去台灣，一係去海洋公園做佳佳
反正海洋公園都就開返，要返d surprise 俾遊客

以為熊貓個隻。。

買部PS5同女朋友比佢

幫佢揾條處女

樓豬又無話人定熊貓

幫佢搵派帽俾佢果位巴打出黎

俾牧師個屎眼佢玩

姐係推條女去死